---
layout: post
date: 2021-05-15T07:36:44.000+00:00
title: 'Annulation séances samedi 15 '
tags: []
images:
- "/uploads/handball-club-310-45.png"

---
Météo trop défavorable ce samedi. Retour en salle la semaine prochaine pour les catégories jeunes, un nouveau planning va être diffusé ce week-end. Et bientôt le retour des adultes !!